有無人試過曬閃卡？

同男朋友影左d藝術照
想曬出黎放係屋企
但唔知d曬相鋪會唔會見你露點就唔幫你曬同驚流出
有無人試過曬可以推薦下

所以printer有print相功能
又或者直接買print相printer